# Heap sort && Selection sort analyse

## О чем
Программа экспериментально сравнивает два метода сортировки Heap sort и Selection sort: количество перестановок и сравнений элементов в этих двух методах сортировки. См. report.pdf.
